點解旺角手足唔聽連登軍師講？

連登仔好嬲好嬲

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

關鍵詞: 送頭 散水 包圍網

散水撚想打沉哂喺現場/去緊既人 防止人下次再出
無論點都好 最緊要自己小心D留意現場情況做決定
唔好比班散水撚打沉

從來唔信散水撚 我只信自己睇到既野